如果你想改变某人的行为，你可以尝试各种复杂的操作技术。 2020年8月27日，英国测试了一个经典的心理策略，支付了6400万份餐馆账单 
 我们一直在思考的方法是使用技术以一种更复杂的方式来解决这个问题。 Alphabet的Verily计划使用大数据来帮助雇主预测健康保险成本 
 他说，这个过程在21世纪初变得更加复杂，当时政治数据操作开始根据选民倾向于多长时间投出选票来对他们进行分类。 称邮件投票“充满危险”的共和党主席被连续22次邮件投票|安德鲁·济慈| 2020年8月10日|圣地亚哥之声 
 日本和韩国已经拥有高度先进的核电工业，并向世界大多数国家供应反应堆——阿联酋的反应堆是韩国设计的。 蝴蝶效应:下一个核竞赛开始了 
 最富有的科技公司之一，拥有一些最复杂的人工智能能力，刚刚与世界顶级机器人制造商之一达成合作。 机器人革命的电视:我们最喜欢的波士顿动力机器人视频|杰森·多里尔| 2020年7月19日|奇点枢纽 
 复杂，细腻，悦耳的流行音乐，让你神魂颠倒。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 有了这种复杂的基调，这家店开张了，并发展了一批顾客。 这家书店曾让米克·贾格尔、约翰·列侬和葛丽泰·嘉宝着迷，2014年12月16日 
 它总是以最好的声音为特色，采用了所有歌剧院中最复杂的舞台技巧。 大都会歌剧院疯狂之年内幕|肖恩·e·米尔斯| 2014年11月23日|每日野兽 
 这是有史以来最复杂的全球跟踪系统，它具有致命的效率。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 即使在媒体生态系统中最复杂的梯队中，解决办法也在。 媒体如何没能抓住NFL |史蒂夫·阿尔蒙德| 2014年10月19日|每日野兽 
 他拥有和柴可夫斯基一样的个人魅力，但要复杂和自觉得多。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 我想，如果我生活在那个不那么成熟的年代，我就不可能指望自己成为那样的美人了，但谁知道呢? 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 琼已经习惯了上流社会的女人，一开始把她的女宅当作是一种极其微妙的东西。 《神奇插曲》玛丽·罗伯茨·莱因哈特 
 最后道德反思的主题是自我欺骗，一种复杂的虚荣的特殊形式。 伊索穿了伯纳德·曼德维尔 
 我们有一群非常保守、挑剔和老练的选民; 这是我们所受的限制之一。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱